十八鄉主席︰遊行人士不越鄉界， 村民不會有行動

十八鄉主席︰遊行人士不越鄉界 村民不會有行動
新聞 · 484人追蹤
2 小時前

【Now新聞台】鄉議局主席劉業強表示，已責成元朗六鄉主席呼籲村民遊行當日不要外出。

而早前要求警方不要發出不反對通知書的十八鄉主席程振明表示，遊行終點鄰近十八鄉，指遊行人士只要不超越鄉界，村民不會有行動。

十八鄉主席程振明：「我們不會惹事，我們都不會怕事。你不挑釁我們，我們就不會理會你們，就算遊行自由發揮，我們都不會政治阻撓。」

劉業強：「盡量勸喻村民遊行期間盡量不要外出，留在家中，以免與遊行人士有不必要的口角之爭。與此同時我們亦強烈呼籲，遊行人士要保持冷靜克制。」

#要聞

有人落order?

越界又如何?

劉強落左啦

西鐵站夠唔係你班牛屎佬啦. 你哋又恐怖襲擊?

係咪想攞尾彩，你有本事郁返我地咩

十萬人參觀小牛農莊都要拒客

踩界點計

我地都同返你地鄉黑講
我們不會惹事，我們都不會怕事。你不挑釁我們，我們就不會理會你們

下？ 條路你架？ 寫撚左你名架？

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

收皮啦
咁你又踩入站打市民

On9真係當元朗獨立咗有國界呀？

當日你班撚樣又唔咁講

21號有人越界？打到入西鐵喎

收唔到錢就收唔到錢啦

你地唔會惹事？？？

元朗立國了
牛屎主席話：入邊界會反擊

彈出彈入.jpg

鄉黑：村民不代表我

做得主席 仲係成個小學雞咁 過界話比老師聽？

邊個惹事先，又調轉講

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

使唔使申請visa入境元朗

21號根本冇一個被打既人入過圍村.
喺鳳琴街嗰邊都俾你打. 嗰邊係圍村咩?
自己先撩者賤. 打撚完人叫人哋唔好過界

不如成個元朗reboot

佢班撚樣出村打人又唔係咁講

元朗國界入去使唔使帶passport？？

交晒當日元朗搞事既人出黎就考慮下

我彈出又彈入，你咬我食呀？

個人意見：侯強話叫左六鄉d 人盡量克制，其實意思就係，主動打你果 d 唔會係我既人。咁如果當日有人被襲擊，咁自然人人知邊派出手，所以佢地都焗住縮！

多謝侯強助攻

可能真係，但個名寫咗入地政到

獨立左？要簽證嗎？

屌佢老母啦 3000蚊一個 唔著白衫著黑衫混入示威捉落單後冇回事呀 劉業強

誰敢來踩界(界~界~界~)

唔建議惹事
但個到佢地先入得嫁？
只少車路一定唔係佢地私人地方啦
叫佢地咪撚on9啦

鄉同黑係兩樣野黎架

唔係候强係劉强呀清

真係私地黎

冇人入過你村，你就出村打人，而家有人想報仇，你先黎同人地講底線，牛屎佬邏輯

元朗共和國

佢仲提到村內好多農耕用具，有衝突既話唔知會發生咩事

係，呢個真

而家係班牛屎佬挑釁先

痴線，黑社會光明正大到咁

元朗國防部發言人：遊行人士不越國界，國軍不會有行動

果日出黎打又唔見你咁講？

咁撚似口交部回應嘅

越界黎做乜鳩

有行動點先

咁人哋走入你屋企又點啊？

彈出彈入

反對＞唔越界＞.....

咁香港市民入元朗，使唔使申請簽證呀？
屌你老母
劃地為界呀
不如元朗獨立呀笨

之前有位屏山巴講左其實野既多數係外面人
劉細良都話好多鄉民接既order係哂馬，大佬係自己地頭搞啲咁野真係唔驚人覆卓？

黑社會有口齒架咩

有結界

元朗狗屋

元朗立咗國

舉手同老師講囉

係

你地當然唔怕事
唔係點會咁出力圍毆市民

想人唔過界都ok
不過你現場有個鄉界指示先得㗎
唔係你村啲人唔知個界喺邊㗎嘛

申請 visa 進入元朗國

元朗國請盡快移交打人白衫比香港

否則會再採取進一部外交行動

西鐵站d乘客比人打又超左咩界？ 過左月台黃線？

我哋唔越 你哋都咪撚越
千祈哋有人行出嚟
我哋怕你哋會襲擊我哋
好可能會自衛還擊

只要果日冇白衫佬出現咁示威者就正式贏左黑社會哩關
因為佢地好撚驚

保良民 抗恐襲

齊去齊返 永不落單

乜有界架咩？

元朗獨立！元朗獨立！

咁係咪有份打人果啲可以搞 夠薑打立場姐姐果個呢

幫佢築牆囉 唔好出嚟丫

推

自己有條界?
獨立左呀

係你地當日踩過界先
先撩者賤 下一句係咩唔使我講啦

要回鄉証

要談可以

人好似已經著左草

劉襌係何妖對家嚟
當年何妖纂左劉皇叔個位
老個輩係唔妥何妖

唔見人家一知何妖老母墳被毀，
劉襌笑得幾撚天真爛漫

而家班鄉黑越哂界喎，點計先

牛屎佬食屎啦！

要打奉陪

話之佢係鄉定係黑
乜元朗西鐵站係圍村界內？
乜家下啲人721當晚入你條村搞事？
定係佢哋入你圍村屋企屌你哋老婆仔女呀？
你劉業強夠唔夠膽承認元朗獨立？

元朗率先獨立

白衫入晒南邊圍
有冇南邊圍人出嚟趕佢哋走?

佢哋有幾多人？想郁我哋？

你兇我地？

塊田同屋企

村外任打放題

應該有其他人幫手守

點解咁似口交部啲口吻嘅

獨立左呀？ 畫左法租界呀？

搞朗獨 好強大嘅獨立意志

打完人又扮河水不犯井水?

點叫過界, 界入面D地係你架咩

先撩者賤

又真係佢既

十八鄉主席程振明：「我們不會惹事

交出南邊圍村長啦屌你老母

香港人要去香港咩地方關你撚事
到你班牛屎佬劃界?

唔講以為十八鄉已宣布建國

係咪要講多謝？

駛唔駛WhatsApp 通知你先？

原本唔講都唔想越

強盜邏輯

劉細良緊急特備節目 ： 《727 反警黑 保香港》7:30PM

行入去你打人會仲多人行入去
你打

其實, 究竟點樣分普通市民, 村民, 和理非, 勇武派, [保家衛國] 既村民?
另外, 有無人答到我, [保家衛國]既村民, 唔係守住條村, 而係走出西鐵站打人. 咁, 究竟佢地屋企係由邊度開始計?

香港新地界，十八鄉租界

即係批咗不反對通知書啦
下一步咪同你搞清楚條國界劃喺邊分而治之好唔好

打人打得咁開心，仲話不會惹事

你地入左大圍站播

黑警反對左，星期六邊有遊行

今次可以係做成一次警告
若果再有黑社會搞事
不排除有行動

乜撚野過界?
界限街以北個條界啊dllm
發元朗旅遊警示啊笨

唔好暴力踩界，連儂牆，仲有冇其他唔傷人，和理非，
有宣傳力嘅事可以做

廚房大哥真係寫咗名
唔好嬲啦入嚟yoho 一齊玩Pokemon go

元朗夢遊巴表示
越界你會令夢遊 和理非手足出入元朗風險好高
要清楚唔搞鄉議局唔係求多一個盟友
係想少一個敵人

呢鑊白衫都知做多左
白衫要交人 鬥雞學都要著草
點敢再立亂收錢「保鄉衛族」
星期六反恐之餘俾少少面鄉議局
確保元天手足安全出入元朗
可以去唔同地區支援發夢
作為元朗夢遊者
我覺得咁對己方戰力好重要

更何況元朗恐襲又唔關鄉議局事
何君堯係新社聯/中聯辦系統既人
而何君堯瓜分過傳統鄉議局發叔既勢力
都算係半個共同敵人

地鐵站果日幾時有人越過界？

連登神能否搵到當日發起元朗恐襲的真凶

走入西鐵站打人
西鐵站梗係你屋企

唔入八鄉咪狗屋囉

會唔會係元朗貼連儂牆

即係佢啲人就唔會出嚟架啦，會出嚟個啲大家自由發揮
佢係咪咁嘅意思

冇既，成個反送中運動會俾你搞彎囉。幾弱智至會咁講野

即係點阿?
係西鐵打完人就入翻條界到

宜家擺明同你宣戰
出黎阿屌你老母

嘩 .. 不越鄉界？
入去係咪要簽証㗎？

圍村私人地方黎
佢依家劃清界線 到時係村出黎搞事既就係老黑

我地唔係用打人解決問題
不過冇叫你唔交人

即係十八鄉咁出聲 不如大家上網睇下十八鄉包邊度先
佢咁講算唔算割屏山厦村南邊圍

鄉界點定先?

李鵬悼念活動
唔是遊行了

我屌你老母，上車箱打人又點撚樣計，屌你老母臭化閪

交出曾樹和我地咪唔越界囉

726 機場
727 元朗
728 上環

元獨勢力 請犬方執法

明顯係唔同派別既人啦, 次次講親何收被人拆墳都好好笑容

佢地人都打咗 駛咩理我地

正想講 呢兩句好熟面口

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

割地咩？pls stand behind the yellow line ?

屌你老母，講警黑鄉冇勾結都冇人信啦，幫到咁出面，已經唔只狗咁簡單，直接係鄉狗，你老母警犬圍村俾錢你出糧架，拎我哋交稅啲錢去做人隻狗？

堅持727遊行

鬥地主

交得10幾個

西鐵站係佢哋？
收皮啦
驚嘅話一開始就唔應該打鳩人囉

何妖 =/= 劉強

佢出村係咪打鳩佢地先 ？
係既話唔踩界

行入村嗌下口號就搞彎左？
咁易搞彎不如消消左佢啦
村入面啲人就可以出黎搞事
我地就唔可以入村抗議？

屌你老母自己越界出嚟打市民
依家驚呀？
縮返入你老母個閪啦

咁多人話西鐵恐襲個單野 真心定假膠呀
守你老母 721係黑社會收錢打人呀

西鐵站嗰日夠冇人挑釁你地啦 咪又係照打

你打尻我就得，我行入小小都唔得

好想知越咗會點？依加公然恐嚇呀？

白衫入晒南邊圍。有冇南邊圍人叫佢哋離開?

咪好似方唐鏡咁

好想踩界

殺到埋身先識驚

其他可以唔去,十八鄉就一定去

我們不會惹事，我們都不會怕事。你不挑釁我們，我們就不會理會你們

無錯 你挑釁左我地 我地咪做野囉

你班撚屌咁似共慘黨
乜撚野不願打但不怕打
飛機就有得你打

越界打到出地鐵站？屌你老母

咪係
上面仲咁多正評認同

條底線越黎越低
驚就出小句聲啦
根本就一味靠嚇

市民塔車都無啦啦被打 而家打完人話自己不會惹事

屌你老母
打人先
仲話不會惹事
我地18區人就怕事？

變左其他國家？

咪中聯辦囉

有冇人去良田村

我地係主張和理非交人了事 梗係要有返咁上下人
咁交唔到人 我地嗰班好火嘅巴打會點呢 我都冇能力壓得住佢地

屌，鄉黑wor，咪一堆讀唔成書唔死都冇用又冇撚膽既牛屎閪

今日呼 聽日要人擺
你老母叫你都無咁聽話啦

建立左新立法會第一時間搞撚掂你地班垃圾丁權撚，幫你地變做隻都市過街老鼠

你大我啊？
我嚇大既你老母
血債血償

被打到嘔血

（警察可能當睇唔到）

仲有佢話當日21號唔喺現場。唔評論事件
但何君妖俾勝和拆墳就belebala，咁何妖俾勝和拆墳。唔通佢喺現場?

非幫牛屎佬
但法律上撻地係佢地
就算佢話要比錢先可以入村，都一樣可以

光復香港 時代革命

收到尾數宿返入村就啱啦 仲出黎想攞彩

彈出彈入呀打我丫笨

其實大家覺得南邊圍村當晚真係無包庇成份？如果無咁點解當晚又唔保衞家園呀仆街。

咁21號條數點計？

班狗拉完轉頭又放人

即係俾人白打？

可唔可以寫返去信回應佢

係佢on99撩人先走到入車站打人先 打完人之後扮無事依加扮人不犯我我不犯人？起碼都叫幾個村長出嚟祭旗跪破地食牛屎道歉啦

[長文]人生最重要的選擇題

你要先分清楚搞事同冇搞事果批，你踩左入去冇搞事果批到既話，到時就係你理虧呀

依家出嚟割得一乾二淨

入咗私人地方你咪報警囉
唔可以用私刑

打撚完人叫人做持克制?
你一係捉撚晒班人出黎比我地藤條「教吓仔」先

佢哋真係以為自己山寨王?
遊行行邊佢都想管?

點分？
叫佢地自己刻係頭頂囉

弱智狗，入番佢老母個閪到啦

自己跑出黎打人
然後人地走去你果度打鳩你唔撚得?

咪撚on9 啦
幾百人點趕

你怪d 平民村民 唔趕黑社會？無野呀？

721狗鐵站係咪都劃左入村範圍？

嘩！diu
依家佢地想搞到個感覺變左十八鄉係仁慈咁, 而示威者係粗暴...
唔係你地當初搞鳩市民, 示威者會過黎元朗？

而家村長有冇報警?
而家村有冇出嚟遣責?

出盡所有下流絕招

唔講呢d都由至可,講左就

咪on9，你當個邊d人真係平民？

贏左再秋後算帳 依家令到佢地唔敢搞事就ok

佢老味，我凈係相信一様野。南邊圍村包庇黑社會於佢既祠堂集結。

放風俾人入元朗

你打得一次即係可以打第二次第三次喎
條數點計先

重唔撚肯認錯
食屎啦你

你係國王呀？
屌你老母你同我一撚樣都係普通香港市民咋

你要知道嗰日大家有個共識係冇事嘅人唔好出黎屋企
出左黎唔好襲擊我地遊行隊伍
只要好黎一定好去
但係你唔入村你點對準目標去抗議
你係村外國鳩叫
班仆街就係曬村入面笑鳩你
咁不如去返金鐘鳩叫啦
反正都對唔準目標達唔到目的

咁你班垃圾又打人？

甘出尼打人果d 點計

咩叫鄉界？
係咪即係私人地方？

搭地鐵果班都冇越鄉界

目標係警察

就係分唔到就更加唔應該咁玩。你無差別咁去搞鳩d唔關事既人，會令人覺得你同721果批人既做法一樣呀。

記者問：會準備咩兵器或器具以備不時之需
十八鄉國主席：圍村就有好多農耕嘅，佢地會有自然反應架啦

睇下係咪預告先

😂😂🥳

打完人同人講你咪過界？ 小學雞

係喎傻撚左

叫佢報地政總署
like何妖

你覺得入村點見人就打? 你當我哋係恐怖份子?

最重意彈出彈入

你過界我要同你絕交
大家準備好進入結界未？

扮乜，黑狗同白衫講野個時又唔出黎？
有狗你驚乜撚

買路費幾多錢？

要畫好線喔

黑社會交人點會係睇人數
你交足100個蝻亞 MK仔佢地當condom冇所謂
但你拉得一個鬥雞學
起哂朵 村代表 咁都攞得黎祭旗
你叫班頭目點敢接呢啲dirty work拿屎上身

村地係私人土地黎, 真係佢地o架啲地

算唔算恐嚇？

其實條村呢有沒村嘅牌匾之類

佢地班仆街打完人拍拍屎忽就走
跟住就同班受害者講
那～你地過黎唔好越界呀
否則我地會還拖架

屌佢地啦

嘩你真係當九龍城寨咩 鄉下佬黎咋 生人霸死地呀 屌你老母

上次唔係話要連登仔斷手斷腳出返咩？

人地道歉都無句 示弱都無
咁就縮
我代721比人打既市民屌你地老母

打撚完人叫人地唔好挑釁你？！

老老豆豆依單嘢玩太盡 根本冇數走
依家全世界都冇人唔想佢地死

鄉界

一踏入元朗就打吓話

我地一萬人已經可以將佢地撚狗

係，所以南邊圍村確係包庇黑社會

一邊就話自己原居民，有邊界，河水不犯井水，
另一邊每年農歷新年，代表全香港人到車公廟求簽？

身係食屎

好老實
劉業強勢力
我地唔會搞你
但麻煩你地睇實何妖啲勢力
唔好俾佢地挑釁示威者
一打起上黎
我地唔識分邊啲係何妖邊啲係你地

各位冷靜D先！
佢係借刀何妖加講俾自己D EQ低嘅子弟兵呀！

佢哋講咗邊度拎簽証未？

彈出彈入點計

只搞南邊圍咪算囉
拎盾 拎頭盔 拎傘

中共最想有人死
等你香港人同鄉村鬼打鬼
大陸已經起香港建設軍事碼頭
等你香港同台灣打餐飽
到時漁人得利

鄉紳上哂岸都冇可能保到佢地 不如交人整熄團火仲安全
至少保住條村嘅人
你睇下巴打連燒村拆祠堂都出埋真係唔講得少

個問題根本唔係呢度。如果你肯定知道係邊幾條村做過，你去踩場我冇意見。但係你踩入d唔關事既村到，我問你，你會唔會覺得自己理虧？

乜撚野叫鄉界？
條村獨立左？立左國？

下下都俾面
721無辜被打的人就唔駛要面？

咁多白衫行兇暴徒，幾時放摧淚彈入南邊圍？

乜撚野叫等你香港同台灣打餐飽阿

做三毛都俾d水準阿

大家一齊入黎研究下條界

嘩，條界出到西鐵站?邊條村咁把炮?

條邊界去撚到元朗站範圍咁撚型呀

如果彈出彈入呢？

乜嘢叫做問題唔係呢道? 事實就係呢道.
點解白衫既人入村. 冇村長出嚟報警, 譴責?
同黑警搵人扮市民, 走去打柒示威者. 然後縮返入警察防線. 然後黑警同人講, 市民唔可以越過防線. 有乜分別? 同黑警話"個問題根本唔係呢度。如果你肯定知道係邊幾個警員做過，你去踩場我冇意見。但係你踩入d唔關事既警察防線，我問你，你會唔會覺得自己理虧？"

千祈唔好過界，不過請大家踴躍舉報潛建物

元朗和理非回合？

好似南北韓邊界問題咁

啲水制 電箱 上網線係喺村入面定出面㗎？

而家擺明就要入你地村啦屌你老母
鬥人多呀柒頭牛屎飛

"我們不會惹事"。。有冇巴打可以 fact check 下，同我記憶中有啲出入

Push

元朗真係獨立咗，越界…

邊度攞簽證？

條界去到元朗站？
你屋企呀？

越界咪越界
唔使還？

你要先分清楚搞事同冇搞事果批

邊個唔分有示威同冇示威個批先
就算有示威就要被打

push

笑左 當果d係平民
同黑社無來往

元朗獨立？

鄉界？你當你班牛屎佬獨立左呀？
夠膽就出手

君子協定
我唔反對
不過唔該㩒住佢地啲癲狗

唔好入!專對付黑警同政府!

我好撚驚

西鐵元朗站比十八鄉買起左

咁我係非原居民但住村入邊
帶朋友入去bbq唔得咩

打鳩完人
你唔好入黎搞鳩我呀

只要唔越界就唔搞事？鄉村條界幾時搬左去元朗站？仲上埋月台？

過左荃灣就係鄉界 大家請小心

邊個喺西鐵惹事先

開PARTY啦

你都戇撚鳩嘅，睇直播至少見到兩三百個白衫佬，交得十條友當交咗？
乜撚嘢鬥雞學乜撚嘢飛天南我聽都未撚聽過，出咗圍村冇人識佢，我淨係要嗰兩三百個有份打人嘅踎監

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

解放軍係時候要光復元朗，維護番領土主權呀

兩國三制？

佢地真係以為自已元朗獨立自治區呀？

大家睇下個記招。。。條牛屎佬串撚到飛起

黑社會都信？
做好防護裝備，星期六去元朗！

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

笑撚死人 屌你老母元朗幾時有國防邊界？

記得順便同啲frd一齊去買bbq材料啊

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

依照你既講法，依家每一條村都係一條防線。你係都要話全部都係警察防線既話，我冇意見，你即管去做，我亦都阻止唔到你。你自己諗下咁樣做對成個運動會有咩影響先。

到你話事咩 彈出彈入打我丫笨

who know?

不反對通知書？

要幾天真先會以為元朗有任何一條村係冇黑社會

我地係去收割光環
要推到去晒元朗淺藍居民度

好驚呀, 你以後唔好來沙田鄉議局大樓開會呀

希望所有沙田柚支持
十八鄉鄉黑不越沙田區界， 沙田居民民不會有行動

鄉村人民不踏城界 遊行人士不會有行動

法租界？法租界？法租界？法租界？

而家你見到好多白衫走入唔同既村咩?
唔好如果乜乜乜.

而家白衫走晒去好多條村?

彈出彈入 打我呀笨

元朗總統 十八鄉主席比遊行人士遊行姐係行得啦 不越鄉界就得

(人手置頂)727連登要有共識!!!

真係私人地方黎

到時有兄弟沖左入去咪「先撩者賤」

今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你

越界會唔會開火還擊

真心佢地真係冇性架！我都係圍頭仔，但唔係話幫佢地，村入面全部都係私家路，佢地都講到明入村搞事嘅就打，見一打一

仲有嗰度係人地方，我地又唔熟路，入面有咩埋伏又唔知，入到去唔係棧好似過敏沙田新城市廣場咁，我地成班兄弟入晒去，之後佢地風晒啲路口冇得出去咁就仆街啦！

佢地爛命一條，做得黑社會預咗有今日。但係我哋班兄弟少一個都嫌多

佢驚 我地就越要做！

元朗外交部部長

信你先on9啦
西鐵車廂係咪鄉界入面呀?

十萬人參觀小牛屎農莊都要拒客

未撚驚過 Call定戰狼

佢惡晒？三不管？

柒少陣，真係私人地黎

我過界又點
出嚟打我阿笨
元朗牛屎口交部

黑社會沒有一個是好人同無辜的。

琴晚出去打得咁辛苦，鄉親每人得八百。何君堯你落左幾多格？

屌你老母點解唔入得？
要拎visa ar?

劉業強唔係同何妖果班人講咩？

似暗寸搞事果班

劉業強你叫南邊圍解釋下果晚做乜撚野先啦

而家邊個怕邊個

又比人屌遊行啲人嫁啦 你知啲人好鍾意腦補

你講？

已經唔存在遊行人士

私人地方有權唔比你入

咁你未針對果條村囉，我都話冇意見

當自己大爺，講撚晒？

你獨立咗？越咩撚界

就踩入去睇下你點

打完人龜縮
然後叫人唔好出手

等你地越車箱界打人就得？

果d鄉地係私人地方

如果冇做過嘅咪入去行一轉當宣揚民主意識
如果撞正班做過嘅咪當示威囉
入去嗌個口號都要分邊啲係打人嘅白衫佬
又唔係叫你入去打打殺殺
其實你明唔明入村嘅意義係邊度
我唔覺得踩入啲唔關事嘅村入面係理虧喎
反而入到去可以呼籲大家村民關守望相助
唔好比黑鄉傷害無辜嘅市民
但係有一點係一定要提嘅就係
如果真係踩左入人地啲地頭
記得要保護好自己保護好老幼女人
萬一有衝突班鄉黑會比黑警更惡

唉 諗住幫你哋捉走果啲野人 順手入嚟希望可以霸番一達地 順便假日入嚟種下田

到時可能會有人混入扮過界, 跟住就出打有名

其他可以無視，但南邊圍之亂呢個仇要報

屌你 我去參加李鵬同志既紀念活動
關你18鄉撚事咩

咁撚多手持武器白衫企晒係村口，之後入去又出返來，
仲話唔關佢地事？
至少都叫包肶兇徒吓？

返元朗獨立

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

講到元朗好似獨立咗咗

唔洗講喇 一定入村 行動吧啦牛屎佬

即係叫大家照入?

元朗國界 就黎入去都要申請禁區紙

屌你老母
我721返屋企你又搞鳩我？

打完人怕要找數啊? 遲左啲喎

十八鄉養左好多走地雞

就應該取消丁權

我入黎打卡影相扮文青都比人屈遊行

邊個挑釁邊個先？

依家先黎縮？牛屎佬真係牛屎佬

你話班圍村佬大部份係無罪嘅，係自己友。屌佢老味而家有冇一條村出嚟同香港人講對唔住呀，有冇關心過被人打嘅市民呀，有冇一個村長出嚟屌班黑社會呀，有冇一條村話包受傷市民嘅醫藥費。乜柒都唔使做就割到蓆，而家咁撚便宜㗎

但宜家佢公然挑戰香港廣大市民，肆意追打無辜婦孺，行為令人髮指！

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

多謝十八鄉發出不反對通知書

有一個重點就係圍村始終係私人地方來，村民係有權選擇俾唔俾人入來。如果佢地唔鐘意人騷擾既話，你踩左入去既話只會有反效果。如果佢地係夾道歡迎既話咁就冇所謂。

即係恐嚇

不如全部人入村打佢地老母臭閪 你有幾撚多人姐on9

行到成身汗,一定要去買西瓜食啦,記得買多一個比立場姐姐做手信！

不會政治阻撓

無話「不暴力阻撓」

不想打但不怕打

咁係咪每條村都係咁樣？

成隊人踩單車入去...........

劉業強是何妖死對頭，似是打開口牌叫人去遊行，唔好俾何妖領功，唔入村就得

前排銷委會公報，好多有機係假野，
好想知果度有冇掛羊頭賣狗肉，殘留農藥，山埃？

喺結界裡面, 只要著咗白衫差佬就睇你唔到

笑左
佢地打人嘅時候有冇諗過尊重人地嘅身體自主權
我地入村居民要包庇班暴徒嘅話
咁其實佢地同幫兇冇分別
我地反而要尊重幫兇？
啊重有
警方出左反對通知書
洗唔洗怕警察唔鐘意 尊重警察而取消遊行？

我屌你老母咁27號去元朗黎把撚呀？
咁去黎做乜撚呀你話我知？
去黎為左乜鳩！？
答我！

咁其實今次都係想表達返我地支持(屯)元(天)既示威者 唔想佢地有任何顧慮出門
同抗議警黑合作
再重申五大訴求
對面咁樣放風就係令自己有一個守護私人土地既立場同割席721
咁我地無乜理由主動衝擊既

不如諗下個日有咩突發會情況可能引我地入村或者逼到鄉黑出黎打

班牛屎佬個Lot去到西鐵站?
你門口條路已經係公家地啦，屌你老母!

連登仔對住真槍都未驚,入村當練兵咋

我地唔只越你老母條界, 燒買你條村都得

唔會政治阻撓？
咁21號係咩吊你全代老母個臭閪

你識分清楚鄉紳同鄉黑未？係都要睇成同一樣野

佢意思係有位入可以利用啫
呢單嘢唔出好多人都唔為意元朗其實係自治區

講到好似獨立咁，想引老解入村？

你知道包庇嘅意思未？
如果鄉紳包庇鄉黑咁佢地重係咪鄉紳？

係咪所有鄉紳都包庇班打人白衫佬？

元朗十八鄉共和國

鄉界 你定架？

唔幫手割蓆起底就當係啦
不要分得那麼細

令元朗人敢再著黑衫 戴口罩
令元朗夢遊 和理非手足可以有信心安全咁返屋企
唔少元朗人而家仲擔驚受怕咁生活緊
夜啲返著咩衫 帶咩野都要諗諗
呢啲就係恐怖主義既影響
入黎元朗 就係請香港人一齊陪元朗人打破白色恐怖

//更何況元朗恐襲又唔關鄉議局事
何君堯係新社聯/中聯辦系統既人
而何君堯瓜分過傳統鄉議局發叔既勢力
都算係半個共同敵人//

同埋都講左 村裡面有外姓人無辜人同埋唔同唔關既派系
你要覆桌 唔該點岩相
搵中聯辦新社聯何君堯 同埋俾人起哂底有名有姓果 啲人
戴多次頭盔 我唔鼓吹任何人用任何違法手段覆桌
但如果睇到721班白衫同班搞手得到報應
我會覺得好欣慰
同埋再有白衫先撩者賤 勇武手足以武制暴
我絕對支持

727元朗都要去！！

今日元朗，聽日全香港
無畏警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你
今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你

白衫咪就係村民囉 趕

唔係啊 所以呢？
定係你想講佢地連示威者入村遊行一日半日都包容唔到
但係可以包容班鄉黑係狗鐵站打人 要拒我地於村外係鄉紳嘅行為？

即係西鐵站係鄉界
咁大家要準備好一落車就打交了

以戰養戰
未撚驚過

不會惹事 真心笑撚左

我都唔想分到咁細，但係事實上係有一部份鄉紳自己本身都唔係好妥何妖果批鄉黑。你諗下如果冇班鄉紳響背後支持，朱凱迪呢類人點解仲可以生存到依家？

唔好搞串個party，會害埋其他勇武

即係曲線叫人.......

條界係邊度?畫黎睇下囉

笑咗，個個村民都會知？有份打人要公開同哂所有村民講？

我講緊白衫佬打人
問緊佢我地入村叫口號抗議村民都唔比
咁同包庇班白衫老有咩分別
咁同幫兇有咩分別
你睇清楚先笑啦

重申一次圍村係私人地方，包容你俾你入係人情，唔俾入係道理。你係都要覺得佢唔包容你係錯既話，咁你就即管踩入去。

但係同時間你就唔好再話班支那人唔響香港講廣東話，你唔包容佢地都係你錯。

我話你知，我都好想屌柒佢地，但係小心食回力鏢。

好撚惡喎！就當你地冇參予打人，班鄕黑你地唔鬧反而兇班黎抗議嘅人？成班欺善怕惡嘅垃圾

男生:老師點解我唔入得女廁？
老師:因為你係男仔囉！
你唔會問人點解唔入得女廁啩！？
咁嘅問題都仲問
你一係無知
但我估你係白痴

收爹啦十八鄉

小牛果條友 聽人講被人捉左
去都無用

200萬人上街都係剷起咗個立法會，都唔明佢哋驚咩
不過佢幾哋搞事嘅話，佢哋個丁權一定會比返習大大

縮返入你地老母閪到啦。班牛屎“大佬”驚到著晒草，仲出黎咁大口氣，十足十中共口交部咁無恥。
今次示威唔撚入村係為咗成個運動大局忍你班鄉下仔，621筆數以後慢慢計。

智慧燈柱 全面解剖

唔入村大門，係到做廣播叫龜縮村長正廢柴，灑衣紙
歡迎補充

屌你老母成班肴撚晒底就唔好撚去！
仲講和理非真係鳩撚柒鳩！
乜撚野
//令元朗人敢再著黑衫 戴口罩
令元朗夢遊 和理非手足可以有信心安全咁返屋企//
真係鳩撚鳩！
俾人打撚獲甘，成個星期後又有班人入黎on99鳩遊遊和理非，人地會因為咁怕你？
要理仆街唔敢再亂黎，就係要佢地實質上怕！！！！
點先會令佢地怕呀！！！？就係令到佢地Ｄ乜村物村都怕！怕到親戚朋友勸番佢地唔好撚再搞咁多野，咁元朗人就真係著咩色衫幾點返屋企都唔怕喇！！

今個星期六無和理非！！！
和理非留返係屋企睇直播，幫手守住網上輿論同事後支援！
有力出力有錢出錢！

冇人同你講法律。私人財產同公有財產識分未？

獨立左
過左國界即打

鄉下佬講嘢點信丫
西鐵站都係佢條村㗎

如果我地無原無故去深圳打鳩啲支那人然後逃回香港
我支持佢地行入香港抗議
唔好講到我地入村係改變村內文化
搶奪村內資源
欺負村內居民咁
支那人係香港嘅行為同我地入村嘅原意完全唔同
所謂嘅包容亦非所意
我包容選舉期間民建聯係我樓下開mac大叫口號 上我屋企拍門派傳單
但係我唔一定要包容大媽日日係公園賣淫鳩叫
大事大非之下必分對錯必擇正反
擋路與否就以經可以見到佢地嘅立場
你以鄉紳嘅名義去擋申訴公義之路
咁就唔好怪人視你為鄉黑
不過請你明白我地最重要嘅一點係
我地入唔入村都要睇當時嘅情況
如果前線評估後覺得入村係不利嘅話
我相信佢地會有其他路線
但係我地入村唔係目的唔係破壞 而係叫下口號示下威申訴公義
懇請各位包容見諒

你一條友越界, 就會俾圍頭佬溶左都無人知
若果齊齊越界, 咁成個遊行就由反警黑合作變左做復仇, 兩批人互相仇殺. 我地就會由道德最高地跌到變成同黑幫同等. 群眾互毆仇殺唔會再有是非黑白之分. 往後既運動會受到影響, 本來已經死左十成既政府就會屍變復活. 黑警往後就有合理理由提升武力鎮壓一切反抗行動.
所以巴打, 請控制自己怒氣, 三思而後動. 我地入去元朗大遊行反警黑已經係大大力打左佢地一把. 只要鄉黑唔出手, 我地就和理非遊行. 但當佢地一出手, 我地當然會反擊, 要佢地一世都後悔向我地出手.

冷靜
對準政權
要搞都搞班差佬先

追曬成個post
唔同意入村既當日就唔好入，企係出面支援
但唔好係到搞分化

牛屎佬講兩句就搞到我地內控，值咩？

屌你老母好撚嬲
金鐘就紅van都截停
元朗就疊膊頭走
用埋鄉交所都有冇查過鄉交所
出左事就叫人停

人地比面你你都比下面人

打完人 番自己地頭話
咪過呢條界唔係打你架
咁叫比面我?

好，但拜託一定要小心，要全身而退

咁請你自己諗諗
以現時我地呢邊資源人力 有咩手段可以令
當未有官商警鄉黑勾結之前
警察都唔敢入村執法既圍村 實質上怕

諗多啲啦 瞭解下圍村有咩勢力 實力同關係
地圖炮咁話要令「乜村物村都怕」
好空洞離地
可以咁容易令「乜村物村都怕」
政府一早可以搞得掂圍村僭建 甚至丁權問題啦

順帶一提 星期六冇和理非既話
圍村佬鄧副處長會火速殺到清場拉人

7/27和理非
7/28 00:00 勇武時間

我個人支持帶全村人去何君堯口稱的不生路

幫你自己增加敵人

我明你意思，所以我一開始就話如果佢地夾道歡迎既話，其實冇所謂架。但係如果抗拒既話，就唔應該強行入去。

你都話你對唔同事情都有選擇權啦，咁佢地唔鐘意人地入去佢屋企，even你話有野益佢，佢係唔想俾你入，你唔通破門入去sell咩。

呢次唔同街頭宣傳，街頭係大家既屋企，當然可以自由sell啦。但係今次係人地既屋企，你強行入去sell係擅闖民居呀。我就算唔講法律，正常你冇端端闖入人地屋企，其他人會點諗我地？

當然你話有d村包庇班白衫既，你去搞鳩佢地，我真係冇意見。

至於你話大是大非呢樣野其實都係合理化唔到搞人地屋企呢個行為。你可以用呢樣野來屈入人地屋企，但你就要同時接受同你唔係同一套既人既challenge。如果你係都要無視呢d道德觀點既話，路只會愈來愈窄。

依家係要尋求最大公因數，唔係響度製造道德危機。請對準政權。

直頭劃個圈叫佢企入去唔好越界

邊個想入你條爛鬼村, 縮返入去打飛機啦

定係去隔離post啲黑幫私竇

幫幫元朗居民 維權反黑運動

交人啦 主席

係你哋入車站瘋狂打人在先，先撩者賤，而家又驚人覆卓？

香港法例沒有禁止遊行集會，狗最多只能唔批不反對通知書，但冇辦法拉人。因為我遊行並不犯法，不論有不反對通知書與否。

唔好掂到佢地既便便

支持不越鄉界

做乜反對姐，我想拜師入藤條流都唔得！

強仔，你起碼推返半班721白衫出黎既
大家市民咪信你囉

727大和解 不要搗亂香港
去元朗請鄉紳飲和頭酒

第一個脫離特區政府嘅自治區

彈出彈入點計先

未必一野即刻收到佢皮，但今次之後如果有人再提出廢除丁權，市民仲會唔會撐原居民？至少埋下左反鄉黑嘅種子

村長無做野係佢問題 呢個一定啦
村民無份選架你知唔知

情況就好似林鄭柒出國際
唔通我捉你出黎打 話你做咩包疪林鄭？

好多起底已經證實 打人果班係其他區黑社會wo
你有無睇？

而家連登不斷叫人入村破壞 你咁同黑社會有咩分別 而家紅衛兵呀？

有無明確指示咩係鄉界？
我驚佢將條界擺係西鐵站外面
一出站就打得

仲係度扮村黑係分開

沙田柚表示，所有元朗共和國國民禁止進入沙田區界（包括但不限於新界鄉議局大樓）。元朗共和國國民不進入區界，沙田柚不會行動。

我係村民 唔通我又係黑社會呀？ 我認係有人係黑社會 但係九成九人都唔係 我個人都係對呢件事好憤怒 果晚立即由中環返元朗 我敢講 你地入村破壞 兩個月既努力會玩完

一個經常發夢既村民

劉業強，你要我地相信你唔係嗰d白衫人，唔妥嗰d白衫，係咪要有d表示先？如果唔係我點樣相信你唔係林鄭--鄉黑嘅政治同盟？

好人就應該篤晒白衫堆垃圾出黎，清理門戶

戴權契仔大晒咩

same here

樓上，我屌你老母咩！
你又知我地發夢少過你？捱彈少過你？
雨傘果陣 已經開始發夢，唔通我又要貼係 自己村屋門口咩

你老母一句撻埋黎，村=黑？
我唔係原居民住村 都忍唔住要屌你老母！

又話不割蓆、不篤灰？
我地住村又係原罪？又要被你地condom?
屌 愈講愈嬲...

鄉界點睇？
成日話唔好入村，撚知邊到你條村

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

我們不會惹事，我們都不會怕事。你不挑釁我們，我們就不會理會你們

不過前提下你畫清楚你村界係邊，唔好我去到元朗站就話入左村

同埋你地自已收返啲人唔好比佢地攪事

收皮啦 講到自己咁被動！條界去到雞地？西鐵？月台？車廂？

你妕皮啦，一百個圍你一個都仲有突呀，使撚驚你

A無啦啦打完B，打到仆街
B吹哂雞想還擊
A話我宜家唔出黎喇，你唔搞我我唔搞你

On9?

總之宜家瘋狂留意同舉報元朗僭建，肯撚定有一大半人瀨野

其實以反送中人一本示威人數入元朗，同真正黑社會動手的話，人數估計示威人士20以上打一個黑社會。並非每個圍村人都是黑社會。怕麽也！

你on9？ 果晚九成都唔係村民 我已經fact checked 我可以理直氣壯咁講。 村不等於黑 但我認村有人係黑社會 唔通住公屋冇 住私樓冇？ 同埋我敢講 入村破壞 呢兩個月既努力就咩都玩完 我地係要反黑 唔係好似紅衛兵咁到處破壞。 我星期六會去南邊圍守村 唔會比你地入去 我唔會比呢兩個月努力白費

佢地打完人
唔洗付出代價？？

再講一次 咪撚入圍村呀
而家係反警黑
唔係古惑仔式復仇呀
入村打人同班白衫有咩分別

點fact checked ? 你話係就係?
如果唔係你條村D人點解個晚打完人會去曬個度開會?

元朗國國界係邊先？

不去就是向警黑合作屈服。一個人也去，帶好防護而且自帶桂林辣椒醬。或者一包屎幫祠堂加料。

咁當日成班黑警係中央圖書館做基地
中央圖書館 係咪 又有問題？

人地走入埋車箱打你啦不惹事

估算大家入去勇武和黑社會人數比例多少？我估10打一個黑社會

我就一定要越界

真•不反對通知書

甘安全，我信佢呀，所以應該要批不反對通知書。

唔通警察唔信？？

得閒睇睇

遊行人士 : 村民不越鄉界， 遊行人士不會有行動

牛屎佬

我入元朗叫雞使唔使你批凖

執牛屎啦dllc

一係你中聯辦分化打手死撚開

一係你唔熟元朗同現時局勢咪膠

其實我好少入元朗呢d鄉下地方，真係唔撚識分邊度係村界。

咁你講解下外人點入埋去祠堂開會?
個日幾百人幾十架車入去又無村民出黎屌?

因為走出嚟屌嘅真。村民會俾真。黑底秋後算帳

十八鄉主席︰遊行人士不越鄉界， 村民不會有行動
西鐵站內都係鄉界？

我係黎觀光，唔係遊行，吹牙

你喜歡
你入去都乜搗亂，睇吓乜結果

咪玩啦 入曬祠堂上埋2樓呀
你估真係淨係入條村咩

今次鄉議局元朗約集體出黎講
即係話比香港市民知, 727遊行如果冇挑佢地機都有人打示威者既話, 係何某所為

邊個敢出聲呀？ 你知唔知有村霸 有一戶人一個月比人爆五次格搬走埋 好多村民都係唔敢出聲

咁你越出鄉界我地就行動??

你而家係入火車站進行集體謀殺。

727係你還代價嘅時間。

從來都無人搞尻你地元朗 係你地自己收錢打尻人 唔好挑釁你地？搞撚笑

咁咪姐係條村本身黑低LO
黑低仲要見到咁多人入去都唔屌 大家知咩事啦

村就係黑？？ 請問你幾歲 呢個運動有好多under 20既人 我係好開心 但做事前要諗下會有咩影響 如果你係有仇報仇既 我冇野講 但如果你係目標一致 就唔應該做啲令同路人愈來愈少既事 有咩事 達成目標再清算

談，可以！
打，奉陪！
欺，妄想！

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

人多越界我相信都無事 不過人小就唔係遊行啦

小朋友 公屋大把黑底你做咩唔去屌 好多夜場 酒吧 都係黑社會經營 你唔去阻佢做生意？ 唔好再攞反黑做藉口入村 你入村既目的 只會令你自己走入窄巷 冇哂同路人 同時損害左最終目的係政權問責既人

係因為佢地係無本事反抗嘅村民乜撚野本身黑底

元朗獨立

劃地為王

依加唔係無拉拉去搞人 係同路人比人打呀 唔還手對得住佢地?

十八鄉主席程振明：「我們不會惹事」

你們不惹事!!!??? 西鐵站單野點計!? 西鐵站係你地方? 月台係你地方? 車廂係你地方? 全香港咁多人睇住你地係人就打, 簡直係人渣
香港缺地到不得了, 經過721, 我諗廢丁權呢個大方向我諗冇香港人有異議, 而剛好, 丁權亦都係中共需要剷除的障礙, 林鄭搞得掂, 就會係香港人, 阿爺面前都立大功

咁你就應該召集人去掃酒吧啦。 入村既意思除左係話比人知 『我夠膽 唔怕你』 外 根本冇意思 咁樣唔係叫反黑呀 年輕人

有祠堂就等於塊地係你呀？
咁即係冇祠堂塊地就屬於大家架啦

掃酒吧做咩 係721白衫打完人入曬去 依加先要入去還手 如果咁樣比人打完都唔理 下次佢地只會更惡 同埋被打D人會點諗?出完黎幫你 依加比人打你只係行去叫口號?咁下次仲有人黎幫?
同埋入村係要同佢地講 你地做過D咩就有咩後果

不反對通知書在此

我覺得和平遊行真係幫唔到721受害者出氣，點對得住佢地？

行動

你真係仲惡過共產黨 我重覆 村唔等於黑 你有冇食過煙有冇面對過子彈 你入左去破壞之後 我地就完架啦 你甘心咩？ 黑社會有樣睇？ 果度仲要係私人土地黎 於事 於法 都唔應該入村 留待達成最大目的再清算啦好嗎？ 咁唔係勇武呀 勇武係對抗強權 入村係破壞 係暴徒呀

冇人要你地出氣呀 果晚你係邊？ 果晚我係中環 之後成晚到三點係元朗西鐵附近 元朗人需要既係保護 唔係報仇 唔好將你果套 套入受害人度 你而家入村 你點對得住輕生死左既同路人呀？ 政府可以輸 我地輸一次 冇民心做後盾 就會變成condom架啦

立場唔同 講落去都係無意思 都係個句 各有各做

驚hi咩，喺村口掛橫額寫住xx村支持拉晒班721白衫暴徒，追究黑警集體失蹤，擔保727無示威者攪你條村。

老實講，圍村係個極細嘅小圈子，外人唔知入面情況。但721之後全港嘅印象就係圍村=鄉黑

如果你地係同路人，希望你地唔好淨係叫人唔好搞村，淨係話圍村都有好人，而係主動解釋下圍村嘅情況，同埋篤堆白衫仆街出黎，等我地可以循法律途徑搞鳩佢地，呢啲先係還所有人公道嘅最好辦法。

既然佢哋想保衞家園都可以走出村去到元朗港鐵站，
咁點解其他區市民想保衞自己家園又唔可以入元朗

727元朗很重要，不過726機場也很重要
元朗警黑勾結，不過上環開了36槍，麻煩大家幫手傳開去

其實已經有人公開左班黑幫 經營 or 聚集的 場所

你寧願入村，都唔去呢d 場所
我覺得你的決定真係匪夷所思 , 同埋 純屬貪玩

元朗唔係獨立左？

真係好多小朋友 咩元朗獨立左呢啲小朋友講既野

圍村佬？

關圍村佬咩事呀？ 我地之所以可以繼續 係因為我地有一定民意基礎呀 入去破壞 就變真正暴徒 我地就真正輸左

笠水

好撚惡呀 自以為自己好清楚民意
我以為我返咗去14年邊個衝邊個係鬼嘅年代呀

真係好笑
越講越縮，不如元朗都唔好去啦，驚遊行嚇親小朋友呀